msgid "Base Setting"
msgstr "基本設定"

msgid "Overwall Settings"
msgstr "Overwall設定"

msgid "<h3>Support SS/SSR/VMESS/VLESS/TROJAN/NAIVEPROXY/SOCKS5/TUN</h3>"
msgstr "<h3>支援SS/SSR/VMESS/VLESS/TROJAN/NAIVEPROXY/SOCKS5/TUN</h3>"

msgid "Main Server"
msgstr "主伺服器"

msgid "UDP Server"
msgstr "UDP伺服器"

msgid "Youtube Server"
msgstr "Youtube伺服器"

msgid "Netflix Server"
msgstr "Netflix伺服器"

msgid "Custom Server"
msgstr "自定義伺服器"

msgid "TG Server"
msgstr "TG伺服器"

msgid "Socks5 Server"
msgstr "Socks5伺服器"

msgid "Local Servers"
msgstr "本地伺服器"

msgid "Google Delay"
msgstr "谷歌延遲"

msgid "Taobao Delay"
msgstr "淘寶延遲"

msgid "Ingress IP"
msgstr "入口IP"

msgid "Egress IP"
msgstr "出口IP"

msgid "GFW List Data"
msgstr "GFW列表"

msgid "IPv4 Data"
msgstr "牆內IPv4"

msgid "IPv6 Data"
msgstr "牆內IPv6"

msgid "Node Delay"
msgstr "節點延遲"

msgid "RUNNING"
msgstr "執行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未執行"

msgid "Touch Check"
msgstr "點擊檢測"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Check..."
msgstr "正在檢查.."

msgid "Connect Error"
msgstr "連接錯誤"

msgid "Check Error"
msgstr "檢查錯誤"

msgid "Records"
msgstr "條紀錄"

msgid "Refresh..."
msgstr "正在更新.."

msgid "No New data!"
msgstr "無需更新！"

msgid "Refresh Error!"
msgstr "更新失敗！"

msgid "Refresh OK!"
msgstr "更新成功！"

msgid "Total Records:"
msgstr "新的總紀錄數："

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "Same as Global Server"
msgstr "與全局伺服器相同"

msgid "Multi Threads Option"
msgstr "多線程並發轉發"

msgid "Auto Threads"
msgstr "自動（CPU線程數）"

msgid "1 Thread"
msgstr "單線程"

msgid "2 Threads"
msgstr "2線程"

msgid "4 Threads"
msgstr "4線程"

msgid "8 Threads"
msgstr "8線程"

msgid "16 Threads"
msgstr "16線程"

msgid "32 Threads"
msgstr "32線程"

msgid "64 Threads"
msgstr "64線程"

msgid "128 Threads"
msgstr "128線程"

msgid "Running Mode"
msgstr "執行模式"

msgid "GFW List Mode"
msgstr "GFW列表模式"

msgid "Smart Mode"
msgstr "智能模式"

msgid "Global Mode"
msgstr "全局模式"

msgid "Oversea Mode"
msgstr "海外用戶回牆模式"

msgid "Disable GFW List"
msgstr "禁用GFW列表"

msgid "Load GFW list by default"
msgstr "預設加載GFW列表"

msgid "Load Netflix IP Range"
msgstr "加載Netflix IP段"

msgid "If Netflix does not show that the proxy is in use,it does not need to be loaded"
msgstr "如果Netflix未提示正在使用代理的情況下，不需要加載"

msgid "Preload IP"
msgstr "預加載IP"

msgid "Preload Google and Telegram IP segments (GFW mode only)"
msgstr "預加載谷歌與Telegram IP段（僅GFW模式生效）"

msgid "Preload Domain"
msgstr "預加載網域"

msgid "Preload the domain name (GFW mode only,Solve the problem that the terminal fails to access the website in the list after Overwall restart or switch node)"
msgstr "預加載網域（僅GFW模式生效，有效解決重啟Overwall或者切換節點以後訪問預加載名單內的網站失敗）"

msgid "All Ports"
msgstr "所有連接埠（預設）"

msgid "Only Common Ports"
msgstr "僅常用連接埠（不走P2P流量到代理）"

msgid "Proxy Ports"
msgstr "需要代理的連接埠"

msgid "Custom format is 22,53,80,143,443,465,587,853,993,995,9418"
msgstr "自定義連接埠格式為22,53,80,143,443,465,587,853,993,995,9418"

msgid "Take over LAN DNS"
msgstr "接管區域網路DNS"

msgid "Redirect LAN device DNS to router(Don’t disable if you don’t understand)"
msgstr "將區域網路裝置的DNS轉發到路由器（如果不了解，不要禁用）"

msgid "Foreign Resolve Dns Mode"
msgstr "牆外DNS解析方式"

msgid "Use SmartDNS DoT query"
msgstr "使用SmartDNS DoT查詢"

msgid "Use SmartDNS TCP query"
msgstr "使用SmartDNS TCP查詢"

msgid "Foreign DoT"
msgstr "牆外DoT"

msgid "Custom DNS format:<br/>one.one.one.one -tls-host-verify one.one.one.one or dns.google -tls-host-verify dns.google -host-ip 8.8.8.8"
msgstr "自定義DNS格式:<br/>one.one.one.one -tls-host-verify one.one.one.one或dns.google -tls-host-verify dns.google -host-ip 8.8.8.8"

msgid "Google"
msgstr "谷歌"

msgid "Foreign DNS"
msgstr "牆外DNS"

msgid "Custom DNS format is 1.1.1.1:53,1.0.0.1,Port optional"
msgstr "自定義DNS格式為1.1.1.1:53,1.0.0.1，連接埠可選"

msgid "Domestic Resolve Dns Mode"
msgstr "牆內DNS解析方式"

msgid "Use SmartDNS DoH query"
msgstr "使用SmartDNS DoH查詢"

msgid "Use SmartDNS UDP query"
msgstr "使用SmartDNS UDP查詢"

msgid "If DoH resolution is not normal,use UDP mode and select ISP DNS"
msgstr "如果DoH解析不正常則使用UDP模式並選擇ISP的DNS"

msgid "Domestic DoH"
msgstr "牆內DoH"

msgid "Custom DNS format is https://dns.alidns.com/dns-query or https://223.5.5.5/dns-query"
msgstr "自定義DNS格式為https://dns.alidns.com/dns-query或https://223.5.5.5/dns-query"

msgid "Ali"
msgstr "阿里"

msgid "ISP"
msgstr "運營商DNS"

msgid "Use ISP DNS to resolve DoH domain"
msgstr "使用運營商DNS解析DoH網域"

msgid "Domestic DNS"
msgstr "牆內DNS"

msgid "Custom DNS format is 223.5.5.5:53,223.6.6.6,Port optional"
msgstr "自定義DNS格式為223.5.5.5:53,223.6.6.6，連接埠可選"

msgid "Severs Nodes"
msgstr "伺服器節點"

msgid "Servers subscription and manage"
msgstr "伺服器節點訂閱與管理"

msgid "Auto Update"
msgstr "自動更新"

msgid "Auto Update Fallen China route and GFW list"
msgstr "自動更新牆內路由表和GFW列表"

msgid "Auto Update Server subscription"
msgstr "自動更新伺服器訂閱"

msgid "Update time (every day)"
msgstr "更新時間（每天）"

msgid "Subscribe URL"
msgstr "訂閱URL"

msgid "Support SS/SSR/VMESS/VLESS/TROJAN"
msgstr "支援SS/SSR/VMESS/VLESS/TROJAN"

msgid "Subscribe Filter Words"
msgstr "訂閱節點關鍵字過濾"

msgid "Filter Words splited by /"
msgstr "命中關鍵字的節點將被丟棄或保留。多個關鍵字用/分隔"

msgid "Filter Words Mode"
msgstr "節點關鍵字過濾模式"

msgid "Discard Mode"
msgstr "丟棄命中關鍵詞的節點"

msgid "Keep Mode"
msgstr "保留命中關鍵詞的節點"

msgid "Subscribe Default Auto-Switch"
msgstr "訂閱新節點自動切換設定"

msgid "Subscribe new add server default Auto-Switch on"
msgstr "訂閱新增的節點預設開啟自動切換"

msgid "Through proxy update"
msgstr "通過代理更新"

msgid "Through proxy update list,Not Recommended"
msgstr "通過路由器自身代理更新訂閱"

msgid "Save Settings"
msgstr "保存設定"

msgid "After modify the subscribe URL and settings,click this button first"
msgstr "修改訂閱URL和設定後，先點擊此按鈕"

msgid "Update All Subscribe Severs"
msgstr "更新所有訂閱伺服器節點"

msgid "Delete All Subscribe Severs"
msgstr "刪除所有訂閱伺服器節點"

msgid "Server Count"
msgstr "伺服器節點數量"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Alias"
msgstr "別名"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Server Port"
msgstr "連接埠"

msgid "TCPing Latency"
msgstr "TCPing延遲"

msgid "Result"
msgstr "測試結果"

msgid "connecting"
msgstr "連接中"

msgid "ok"
msgstr "成功"

msgid "fail"
msgstr "失敗"

msgid "Apply"
msgstr "使用"

msgid "Auto Switch"
msgstr "自動切換"

msgid "Import"
msgstr "導入鏈接"

msgid "Export"
msgstr "導出鏈接"

msgid "Edit Overwall Server"
msgstr "編輯伺服器配置"

msgid "Fatal on get option,please help in debug"
msgstr "代碼錯誤，請協助處理"

msgid "URL to clipboard successful"
msgstr "覆制鏈接到剪貼板成功"

msgid "URL to clipboard failed"
msgstr "覆制鏈接到剪貼板失敗"

msgid "Not a supported Format"
msgstr "不支援此種格式"

msgid "Paste URL Here"
msgstr "在此處粘貼鏈接"

msgid "Invalid URL"
msgstr "無效的鏈接"

msgid "Import Successful"
msgstr "導入成功"

msgid "Server Node Type"
msgstr "伺服器節點類型"

msgid "Using incorrect encryption mothod may causes service fail to start"
msgstr "輸入不正確的參數組合可能會導致服務無法啟動"

msgid "Alias(optional)"
msgstr "別名（可選）"

msgid "Network interface to use"
msgstr "選擇使用的網路介面"

msgid "Redirect traffic to this network interface"
msgstr "分流到這個網路介面"

msgid "Server Address"
msgstr "伺服器位址"

msgid "Enable Authentication"
msgstr "啟用用戶名/密碼認證"

msgid "Username"
msgstr "用戶名"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Encrypt Method"
msgstr "加密方式"

msgid "Plugin"
msgstr "插件"

msgid "Plugin Opts"
msgstr "插件參數"

msgid "Protocol"
msgstr "協定"

msgid "Protocol param(optional)"
msgstr "協定參數（可選）"

msgid "Obfs"
msgstr "混淆插件"

msgid "Obfs param(optional)"
msgstr "混淆參數（可選）"

msgid "VLESS Encryption"
msgstr "VLESS加密"

msgid "Transport"
msgstr "傳輸方式"

msgid "Camouflage Type"
msgstr "偽裝類型"

msgid "MTU"
msgstr "最大傳輸單元"

msgid "TTI"
msgstr "傳輸時間間隔"

msgid "Uplink Capacity"
msgstr "上行鏈路容量"

msgid "Downlink Capacity"
msgstr "下行鏈路容量"

msgid "Read Buffer Size"
msgstr "讀取緩沖區大小"

msgid "Write Buffer Size"
msgstr "寫入緩沖區大小"

msgid "Obfuscate password (optional)"
msgstr "混淆密碼（可選）"

msgid "Congestion"
msgstr "擁塞控制"

msgid "PublicKey"
msgstr "公鑰"

msgid "TLS Fingerprint"
msgstr "TLS指紋"

msgid "ShortId"
msgstr "短ID"

msgid "SpiderX"
msgstr "爬蟲參數"

msgid "allowInsecure"
msgstr "允許不安全連接"

msgid "Allowing insecure connection will not check the validity of the TLS certificate provided by the remote host"
msgstr "允許不安全連接將不會檢查遠端主機所提供的TLS憑證的有效性"

msgid "Flow"
msgstr "流控(Flow)"

msgid "Concurrency"
msgstr "最大並發連接數"

msgid "Self-signed Certificate"
msgstr "自簽憑證"

msgid "If you have a self-signed certificate,please check the box"
msgstr "如果你使用自簽憑證，請選擇"

msgid "upload"
msgstr "上傳憑證"

msgid "Upload"
msgstr "上傳"

msgid "Create upload file error"
msgstr "創建憑證文件失敗"

msgid "No specify upload file"
msgstr "沒有上傳憑證"

msgid "Current Certificate Path"
msgstr "當前憑證路徑"

msgid "Please confirm the current certificate path"
msgstr "請選擇確認所傳憑證，憑證不正確將無法執行"

msgid "TCP Fast Open"
msgstr "TCP快速打開"

msgid "Enable Auto Switch"
msgstr "啟用自動切換"

msgid "Local Port"
msgstr "本地連接埠"

msgid "KcpTun Enable"
msgstr "KcpTun啟用"

msgid "KcpTun Port"
msgstr "KcpTun連接埠"

msgid "KcpTun Password"
msgstr "KcpTun密碼"

msgid "KcpTun Param"
msgstr "KcpTun參數"

msgid "Shunt Setting"
msgstr "分流設定"

msgid "External Proxy Mode"
msgstr "分流伺服器（前置）代理"

msgid "Forward Youtube Proxy through Main Proxy"
msgstr "Youtube伺服器流量通過主伺服器代理轉發"

msgid "Forward Netflix Proxy through Main Proxy"
msgstr "Netflix伺服器流量通過主伺服器代理轉發"

msgid "Youtube Resolve Dns Mode"
msgstr "Youtube DNS解析方式"

msgid "Do not use the same DNS server as the Foreign DNS"
msgstr "不要使用與牆外DNS相同的DNS"

msgid "Netflix Resolve Dns Mode"
msgstr "Netflix DNS解析方式"

msgid "Do not use the same DNS server as the Foreign DNS or Youtube DNS"
msgstr "不要使用與牆外DNS或者Youtube DNS相同的DNS"

msgid "Forward Custom Proxy through Main Proxy"
msgstr "自定義伺服器流量通過主伺服器代理轉發"

msgid "Custom Server Resolve Dns Mode"
msgstr "自定義伺服器DNS解析方式"

msgid "Custom Server DoH"
msgstr "自定義伺服器DoH"

msgid "Custom Server DNS"
msgstr "自定義伺服器DNS"

msgid "Do not use the same DNS server as the Foreign DNS or Youtube/Netflix DNS"
msgstr "不要使用與牆外DNS或者Youtube/Netflix DNS相同的DNS"

msgid "Telegram Server"
msgstr "Telegram伺服器"

msgid "Forward Telegram Proxy through Main Proxy"
msgstr "Telegram伺服器流量通過主伺服器代理轉發"

msgid "Access Control"
msgstr "訪問控制"

msgid "IP Access Control"
msgstr "IP訪問控制"

msgid "WAN IP AC"
msgstr "WAN IP訪問控制"

msgid "WAN White List IP"
msgstr "不走代理的WAN IP"

msgid "Proxy IP by Main Server"
msgstr "通過主伺服器代理的IP"

msgid "LAN IP AC"
msgstr "LAN IP訪問控制"

msgid "LAN Access Control"
msgstr "內網用戶端分流代理控制"

msgid "Allow listed only"
msgstr "僅允許列表內主機"

msgid "Allow all except listed"
msgstr "除列表外主機皆允許"

msgid "LAN Host List"
msgstr "內網主機列表"

msgid "LAN Force Proxy Host List"
msgstr "全局代理的LAN IP"

msgid "Game Mode Host List"
msgstr "增強遊戲模式用戶端LAN IP"

msgid "Youtube IP AC"
msgstr "Youtube IP訪問控制"

msgid "Proxy IP by Youtube Server"
msgstr "通過Youtube伺服器代理的IP"

msgid "Netflix IP AC"
msgstr "Netflix IP訪問控制"

msgid "Proxy IP by Netflix Server"
msgstr "通過Netflix伺服器代理的IP"

msgid "Custom IP AC"
msgstr "自定義伺服器IP訪問控制"

msgid "Proxy IP by Custom Server"
msgstr "通過自定義伺服器代理的IP"

msgid "Telegram IP AC"
msgstr "Telegram IP訪問控制"

msgid "Proxy IP by Telegram Server"
msgstr "通過Telegram伺服器代理的IP"

msgid "Telegram IP ranges has been proxied by default,No need to add"
msgstr "預設已代理Telegram IP段，無需增加"

msgid "Domain List"
msgstr "網域列表"

msgid "Direct Domain List"
msgstr "不走代理的網域"

msgid "Direct Domain List(For Vmess/Vless/SS2022)"
msgstr "直連網域（適用於Vmess/Vless/SS2022）"

msgid "When using Vmess/VLESS/SS2022, this list is used first and clear the Direct Domain List"
msgstr "當使用Vmess/Vless/SS2022時請使用此列表並清空不走代理的網域列表"

msgid "Main Server Domain List"
msgstr "主伺服器分流網域列表"

msgid "Youtube Domain List"
msgstr "Youtube分流網域列表"

msgid "Netflix Domain List"
msgstr "Netflix分流網域列表"

msgid "Custom Domain List"
msgstr "自定義伺服器分流網域列表"

msgid "Oversea Domain List"
msgstr "回牆模式網域列表"

msgid "Excluded Domain List(For Vmess/Vless/SS2022)"
msgstr "排除嗅探網域列表（適用於Vmess/Vless/SS2022）"

msgid "Preload Domain List(GFW Only)"
msgstr "預加載網域列表（僅GFW模式）"

msgid "CNAME Domain List"
msgstr "CNAME網域列表"

msgid "Use domestic dns to resolve a domain name to another domain name<br/>For example, point a.com to b.com: /a.com/b.com"
msgstr "使用牆內DNS解析一個網域到另外一個網域<br/>比如將a.com指向b.com:/a.com/b.com"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

msgid "Server failsafe auto swith settings"
msgstr "伺服器節點故障自動切換設定"

msgid "Enable Process Deamon"
msgstr "啟用進程自動守護"

msgid "Switch check cycly(second)"
msgstr "自動切換檢查周期（秒）"

msgid "Check timout(second)"
msgstr "切換檢查超時時間（秒）"

msgid "Check Try Count"
msgstr "切換檢查重試次數"

msgid "Global Socks5 Proxy Server"
msgstr "Socks5代理伺服器（全局）"

msgid "Server"
msgstr "伺服器"

msgid "Overwall Server"
msgstr "伺服器"

msgid "Global Setting"
msgstr "全局設定"

msgid "Enable Server"
msgstr "啟用伺服器"

msgid "Server Setting"
msgstr "伺服器配置"

msgid "Server Type"
msgstr "伺服器類型"

msgid "Encrypt Method (SS)"
msgstr "加密方式(SS)"

msgid "Plugin (SS)"
msgstr "插件(SS)"

msgid "Warning! Please do not reuse the port!"
msgstr "警告！請不要重覆使用連接埠！"

msgid "Enable Once Auth Mode"
msgstr "啟用一次性認證"

msgid "Enable Once Auth,the client IP that passed the authentication will be added to the whitelist address, this IP no longer needs to be verified"
msgstr "啟用一次性認證後會將通過認證的用戶端IP位址加入白名單，之後的連接不再進行認證"

msgid "Connection Timeout"
msgstr "連接超時"

msgid "Check Server"
msgstr "檢查伺服器"

msgid "Log"
msgstr "日誌"

msgid "Reverse"
msgstr "倒序"

msgid "Clear Log"
msgstr "清空日誌"

msgid "Download Log"
msgstr "下載日誌"

msgid "Authorization Code"
msgstr "授權碼"

msgid "Encrypted Code"
msgstr "加密代碼"

msgid "Hardware Code"
msgstr "硬體ID"

msgid "Auth Page"
msgstr "授權頁面"

msgid "Decrypt Code"
msgstr "解密代碼"

msgid "Encrypt Code"
msgstr "加密代碼"

msgid "Enter Code"
msgstr "輸入代碼"

msgid "Hardware Code List"
msgstr "硬體ID列表"

msgid "Add Hardware Code"
msgstr "添加硬體ID"

msgid "Replace Hardware Code"
msgstr "替換硬體ID"

msgid "Enter Old Code"
msgstr "輸入舊代碼"

msgid "Enter New Code"
msgstr "輸入新代碼"

msgid "Del Hardware Code"
msgstr "刪除硬體ID"

msgid "Query Auth Code"
msgstr "查詢授權碼"

msgid "Refresh Rules"
msgstr "刷新規則"
